[巴打公投]有無叫過雞？

不論你有無女朋友或者老婆都好 到底有無叫過雞？

有
無

唔好投我老母 想統計下巴打們有無叫過雞

咁撚多負評冇人留言

咪撚出依d post啦 on9

依個時候應該大嗌:負皮係比樓主既!

屌左先講啦

我想叫雞

一齊